% !TEX root = ../notes_template.tex

\chapter*{Preface}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Preface}
\minitoc

% \lipsum % dummy text - remove from real document

\section{El ¿Por qué? de estos apuntes}
% \epigraph{\emph{... nature isn't classical, dammit, and if you want to make a simulation of nature, you'd better make it quantum mechanical, and by golly it's a wonderful problem, because it doesn't look so easy.}}{Richard Feynman (1981) Simulating physics with computers}
%\epigraph{\emph{TeX, stylized within the system as \LaTeX, is a typesetting system which was designed and written by Donald Knuth and first released in 1978. TeX is a popular means of typesetting complex mathematical formulae; it has been noted as one of the most sophisticated digital typographical systems.}}{- \href{https://en.wikipedia.org/wiki/TeX}{Wikipedia}}

Los siguientes apuntes serán redactados en el transcurrir de mi aprendizaje. Temas que con ansias día a día voy aprendiendo. Soy partidario de aprender diversas cosas, el hecho de ser físico, o de alguna área específica, no debe encasillarte a no ser ambicioso del conocimiento que en este universo merodea como alguíen queriendo ser encontrado. Por este medio me demostraré que puedo seguir aprendiendo día a día habilidades y conocimientos que engrandezcan con cierta sutiliza y humildad mi personalidad. 

\section{Características del archivo}

La actualización se hará periódicamente en la siguiente direción \url{zevallosgaraydb.gitlab.io/apuntesdecursos/notes_template.pdf}. El alojamiento es en \url{https://about.gitlab.com/} un repositorio de gestión de proyectos a partir de la funcionalidad de Integración y Entrega Continua (CI/CD) puede ser compartida y actualizada al mismo tiempo que el proyecto en local. A partir de Git (\url{URL}), un software de control de versiones diseñado por Linus Torvald y lanzado en 2005, podemos confirmar los nuevos cambios, las ramificaciones, la fusión entre colaboradores y la comparación de versiones anteriores. Posteriormente es subido a un repositorio de Gitlab que nos permite llevar el estado actual y un histórico del proyecto 

\section{Contacto}

\begin{itemize}
    \item GitHub Repo: \href{https://github.com/David-Zg}{David-Zg}
    \item Linkedin: \href{https://www.linkedin.com/in/zevallosgaraydb/}{zevallosgaraydb}
\end{itemize}


